女YouTuber刀療爆遭性騷哀號「不要戳進去」 老師傅：怕人摸還穿那麼露

台妹真係

許多網友對於潘文雄的治療方式和解釋並不認同，到其粉專留言抨擊「合理化性騷擾？」、「穿的露跟怕摸是同一回事？」、「請問穿著露就是可以亂摸的意思嗎？我有去其他地方整骨，並不會被摸胸部或是下體啊！」、「當事人就已經說了不要碰了還一直去碰」、「攝影機在拍還這麼大膽」、「有疑慮者可以拒絕？人家在治療途中有拒絕了呀」、「毛手毛腳或許可以用『專業手法』蒙混過去，但言語性騷擾罪證確鑿」。

片？

星光奈奈則說明自己當下為何沒阻止，她表示「我要救一個，還是救更多女孩？我想讓更多人知道他『專業治療』是什麼，我也得必須完整呈現過程他『專業治療』給大家看，他究竟是專業治療還是？你們自己判斷吧！我什麼心態？只能說我是哭著剪片，剪片必須重複播放，對我而言根本是凌遲。」

女權撚同仇女撚幾時入黎

宣傳效果當真
成班傻鳩

入邊有

有冇多d 呢類片，睇到硬撚晒

條女想上位 特登陰個師傅 賤到

其實明顯睇得出個阿伯係鹹豬手

痴撚線

如果係媒
希望個阿伯有save低對話紀錄
如果唔係一定仆街

呢條仲誇張，壓埋落個西到

同一個師傅黎，張枱上面仲有condom

就快變av

「請問穿著露就是可以亂摸的意思嗎？我有去其他地方整骨，並不會被摸胸部或是下體啊！」

阿伯講話怕「俾人摸仲著咁暴露」唔代表佢覺得著得暴露就代表要預俾人摸。從來都係2個概念

其實係提d女仔要保護好自己
有d上腦既女權撚就起晒鋼

乳交服

開頭張枱有condom

張張相，伯伯都扯到行

同早知踢死隻貓一樣可以無限老屈

又幾正喎

成班賣弄身材係到講女權

兩回事

咪人揸幾下咪多點擊囉

佢2個真係有心裝人

有個人拍緊片唔阻止，真係好難唔誤解

btw 不過中左就死硬無辦法

唔露又邊有view數？

點解開頭有個0.03喺枱

IG?

仲成世界，收錢抽水

得都想喺香港開間先

通常都做埋先走

好大波

刀療

點解台灣可以咁淫

0.03

自己物化自己然後再屌尻人

一睇就知個女仔嚇親唔識比反應啦

好慘，著到咁只係做返一個網紅嘅本份，係想比睇片嘅人開心下 而唔係比阿伯非禮囉

同鬧抗爭者上街為想出位一樣既言論一樣

睇咗下佢其他片，知咩事啦

03:12 痴撚線

佢以為自己係加藤鷹？

師傅收唔收徒弟？

真係咸豬手會唔會見到你拍緊片仲咁張狂
揚左出去佢無得再非禮其他人喎

time ?

「這個地方有無有硬呀」

咪就係博啲女女唔識野以為係真係治療囉

呢啲擺明係非禮架啦

一粒咁嘅老鼠屎 整臭哂其他真係做治療嘅醫療界人士

刀療之後咪鳩療囉

呢下幫唔落過分喎

LM

着到咁就擺明博宣傳自己啦

刀療
有冇叉療

扯撚左

屌，我都想做呢個職業

出完名又想告人 閪女人
著到咁擺明係搏view想出名架啦

最尾個兩張 個師傅扯左

食撚屎啦女權撚 負你老母皮咩
繼續助長呢d臭閪啦 （笑）

之前第一次去台灣
係台北車站地下街啲鋪
見到有呀叔自己用把刀打自己
嚇撚到仆街

嘩屌 飛住黎睇以為冇乜野 依下直情想屌隻手入去wor

你去樓上揼邪骨都係揼完隻雞（收錢方）就同個客（俾錢方）搞埋先收工

隻YouTuber收錢去呢啲地方出片搏views，就梗係要同個客搞埋先收得工

想J療佢

比著我都忍唔住鹹佢全身

但佢把聲點解咁似人妖把女聲咁

果然av就係日本負責虛擬，台灣負責真實

條台妹好撚fit
又大波

合理化性侵

似江美儀

你拎把刀降住我,你講咩都好啦

gym撚，打左雄激素

me2事件我建議一律報狗
唔好係到扮慘

呢條女係健人蓋伊見過

果陣健人蓋伊未紅 訪問呢條女
條片入邊條女串到仆街

台灣叫寶島真係有原因㗎 求其搵把刀敲兩敲就話治療 咁玩法年中都唔知屌過幾多條女

佢條片好多世界各地嘅留言

即刻好想打飛機 有冇av推介

點解工作地方有condom

早幾年俾館長屌到仆街啦

益撚哂個廢老

師傅請收我為徒

蓋伊咀nice都串
條臭雞好極有限

睇佢其他片都係賣肉
一屌佢就身體自主

星光奈奈都唔係咩好人啦
不過對腳好撚正

因為除咗淫之外冇其他賣點
啲綜藝都係咁 個個都係露露露

0：12

呢條女想屌佢

0.13 condom

唔知仲以為睇緊A片開頭

石頭波

點忍..

寫明安全性行為

日本:又有av題材可以參考

斬西

幾次request前面要推落去，但都已經講左唔好

依條女正好多

點解剩係得女幫襯？ 搵條仔去幫襯睇下d手法一唔一樣

條友仲要賣台........

1:54個阿伯好識頂

睇撚到扯旗

如果冇開cam應該砌埋 跟住被流出

一個想上位，一個想咸濕人，super！

讀心神探
幫佢報狗啦
得把口

呢個星光奈奈唔知男定女

睇見台面D套，年中肯定唔少可以屌埋，插隻手指埋去試水溫，比插就捽佢，抗拒就試第2樣，實有女忍唔住濕鳩晒

隻手長時間係個西度

有心人裝有心人
暫時仇女撚好笑啲

幾多分鐘左右睇唔到

呢個阿伯好野 搵到個又可以摸女人 又可以搵錢既方法

2邊+觀眾全都都on99

假波整容怪有咩好睇 咪又係搏上位 扮撚晒正義 d留言又係白撚痴

啲condom係幾時用

有冇類似既av介紹

刀療?性交轉運D FD?

DNW-001
DNW-002
DNW-003
DNW-010
DNW-013

有腳板睇

睇撚到扯

條女好撚正
又大波又白滑

理想職業

想摸尾龍骨都唔係一手捽落個屎眼位度啩
我平時好撚憎啲女權撚同埋周圍屈人非禮啲仆街女人
但係個師傅嗰下真係講唔通

佢帶眼鏡個樣有啲似林嘉欣

師兄仲有冇其他

根本係av嗰啲色情massage

蓋伊咁有禮貌都嘴，八婆到

都幾正可以係咁摸
反正個阿伯如果真正上場應該都冇力
滿足下手癮都好

黑龍

屌你老母又係臭雞博views

冇啦勁鍾意呢個系列
個人推介DNW-013最尾條女瘦底大波

老老豆豆
比人摸都算
比人無限抽水都算
再或比人姦埋都算

一陣殘廢左, 下半身郁唔到, 就真係慢慢算

明顯個阿伯係博懵啦

咁明顯影住都咁摸法
其他人咪直接硬上

做效果定係真
兩樣都唔合邏輯

Gay test

寶刀未老

ching有料

如果個阿伯係年青人靚仔的話
保證唔會有人出聲之餘,重好enjoy

個女嗌咗好多次不行
個阿叔仲要寫自己話有問，唔問唔會掂？！死咸蟲

我幫佢做應該扯到硬一硬

女人真係好撚煩

台灣真係寶島
特別係台妹

所以準備好0.03

都係搏你哋view姐 冇咩特別
同啲低胸砌高達掃地彈琴都係一樣 不過佢上埋場比人摸再付出得更多咁解

信不信 反正我信了

咁都解釋到

因為要將手指進入肛門替尾椎骨頭進行調整

唔係話唔work, 但唔似有呢種療法, 重要係傳統古法
對女性, 呢d手法係傳統一定唔會通過

刀療台灣咁多神棍

你睇個男人條褲先

有cam影住都咁狼
冇cam影住 分分鐘叫d女除埋底褲嚟撩

好撚正 請唔請徒弟

個攝影師同條女個心態都好撚有問題

唔可能係宣傳效果
估計個男e+一身蟻

另外有關保險套及潤滑液一事，潘文雄說自己尾椎以前曾受過傷，因此這些物品是他在替自己治療時所用的工具，因為要將手指進入肛門替尾椎骨頭進行調整，為了衛生才會使用這些東西；他也說自己知道當天對方有拍攝這些物品，但因為問心無愧，所以並沒有制止他們拍攝，沒想到最後卻因此遭到攻擊。

幾秒

硬過鎚仔？

現實係你要保護自己就著多布d
無人有責任保護你

同我平時睇開啲片有咩分別

星光奈奈都唔岩啦

望住個fd俾人非禮都唔停要繼續拍

報左警未
有晒片 實告得入講真

留名返屋企研究

星光奈奈本身拍開啲片都好意淫㗎啦

痴線亂咁俾人揼條尾龍骨

講一句醫你
幫你整靚d個身
就一堆女去

按摩Av

影個個定俾人非禮個個?

條友擺明想搏view
反正俾人非禮個個唔係自己

佢個fd就慘
自己俾人侵犯條片成世都會係youtube度

其實係特登拍片爆佢大鑊定係點，條伯父都幾明顯鹹豬手下

但點解條伯父對住個cam都可以咁猖狂，係咪痴撚線

唔同wor

似係個攝影師想上位
就拎個女人(被非禮個個)同個咸濕阿伯出黎呃view

鷹眼

都戇撚柒鳩嘅
呢啲刀療真係神棍嚟嘅
好心監管下啦，求其搵個大叔幫人拍骨
脊醫都要有牌先要掂得人哋條骨啦
陣間出事邊個負責？

推

呢啲咁既神棍療法on9先信

條女應該夠個亞伯抽

你明唔明 你依家唔係正視個問題 （即係個醫師既行為）
而係係度估出片者既動機
你留意下 你自己都係用 “似係” 去形容

（我都知我表達得唔好）

醫師行為我覺得無咩好講
好明顯係咸濕阿伯

個兩個女人先大問題

刀療。。

搵 Chiro 都要好用力先正到骨

個淫伯求其拎幾把野喺度啪啪下

咁撚樣摸呢啲私人部位, 人地仲要講晒唔好,條咸濕阿叔根本有問題啦
呢啲刀療同性交轉運一鳩樣呃鳩人, 非禮性侵

至於有人話陰你人, 陰你又如何, 就係陰你先有證據拉呢啲仆街吖嘛

不過咁多兒登仔幫條咸濕阿伯講野真心唔出奇, 因為兒登本身就多仇女撚

按摩av

係咪慣犯 攞去參考下

丫伯褲浪收埋第二把刀

genius, 唔係佢地放蛇你點知有呢個阿伯

用碌鳩黎撩啦

好多連登仔同廢老諗法一樣，老咗係咪都係咁

擺到明非禮

5:03

特登去搵返佢個page

comment 一面倒罵佢

個咸濕阿伯真係以為個個都弱智

點解一開始唔洗拉高件衫 條褲又唔洗除

著到咁都係想上位姐做雞撈唔耐，要提早從良，搵新聞

想出位同想比人非禮係兩回事下話？

你著到靚靚仔仔出街
唔會預比個六十路阿婆見色起意揸波摷春袋掛

「著到咁都係鴨啦 扮咩怕醜」

男女都一樣啫 好難理解咩

其實e條女不嬲都係雞味濃…

拍呢啲片無非咪又係臭雞想上位，有實力駛撚拍埋啲噉嘅片咩。

好撚癲，拍撚哂片都照鳩摸。

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。
仲衰過支那。

條女叫咗咁多次唔好、唔得

都比人屌佢搏上位，痴撚線

擺明係姣婆遇著脂粉客
只不過個姣婆扮清高

扯撚晒旗，仲扮嘢？

0:12 有咁多condom

另外有關保險套及潤滑液一事，潘文雄說自己尾椎以前曾受過傷，因此這些物品是他在替自己治療時所用的工具，因為要將手指進入肛門替尾椎骨頭進行調整，為了衛生才會使用這些東西

好似有醫用指套呢樣野, 不過就唔會有003咁薄喇

咁公道講, 扯旗唔代表有性騷擾既
但呢個師傅D動作就真係擺明咸豬手
唔知佢正常療程係咪需要咁,
但唔係想咸豬手果D一定會避諱一下, 當時人有少少唔願意你都唔敢落手啦

連登仔仇女撚d邏輯好好笑

咁樣既話一早俾人告咗啦

明明話係隔住衫褲整 點解會有DOM係度

神棍還神棍

非禮還非禮

點解要除衫

如果覺得叫唔好係無用阻止唔到對方非禮，應該要起身走人， 除非你話俾人禁錮走唔到

如果本身有用開condom
拎平時用開既黎用都合理

你睇多次 摺痕黎
如果真係扯旗 佢一秒就軟左
同埋唔覺得佢條撚有咁長係嗰個位

欲拒還迎，欲擒故縱

不過唔可以排除女性智商偏低依個因素
弱智真係有可能唔識咁做

其實真係驚得滯唔識起身走唔奇
而且睇片佢都算強硬

你唔知咩叫剪接？

順住架大佬

孤男寡女就話驚啫

拍片係自己友喎，對方只係八十幾歲阿伯， 驚條毛

強硬係驚既表現？

真係癲 真係想成隻手插落去咁 原來按摩要比人玩屎眼同指插

呀伯做得太跨

女黎，有露過臉
以前講兩性關係幾好睇
依家拍落艾瑪呢條女拍埋啲濕鳩片。成日影佢露波
呢段影片9成9都係引話題，吸view

一開始根本就知個呀伯係咁淫，專登裝佢。

申利：有睇開

有時覺得連登仔是咪唔明咩叫consent

佢無所謂啦 無咩底線可言
睇下以前啲影片

假到

係囉 拉撚圾

成堆套用途係咩？

就當係宣傳效果 個阿伯咁做你覺得ok嘅？

起YouTube 睇過一條片
差不多性質
不過係俄文好似
又有咩chio therapy 字樣
個女仔係個黃色背心少女

有冇人睇過
好想搵返
好正

條女宜家又唔係當街當巷著到咁
佢都講話係拍片先會著成咁
大把男教練除晒衫show肌冇問題
換轉女人就係雞

佢拍呢條片既意義係乜野，要令佢著成咁

佢好似條條片都著成咁架喎
你可以話係佢channel既賣點

狂抽水，痴L線

太誇，仔睇都頂唔順，完全抽水

呢條片正啲
有冇啲類似？

好想啪骨，好似好爽

女權閪： 鬼佬唔計，鬼佬點會非禮

傳統反而有機會有

80歲刀療師反擊艾瑪：我是幫她觸診 套套跟潤滑液是自己用

個阿叔真係過撚晒火, 仇女有乜好屌

只可以講D女蠢, 咁都仲去比佢摸

但唔會擺出黎, 佢擺出黎基本上=性騷擾

7仔係性騷擾

想射

av直頭屌埋咁又o唔ok
假既點過份都係假既
真非禮既唔該報警
唔好有下一個受害者

以前香港唔係都試過
有條女整親下身 搵整骨師父
個師父治療期間整過佢敏感部位
最後條女醫番好 但照告個師父

台灣人真係好無聊
成日都暴露, 性騷擾, 風化, 網民暴動熱議
好煩呀

去泰國抓龍根 (正經) 都係俾阿嬸玩 J
但阿嬸唔會幫你出火
不過佢就算肯幫你打J, 抓完龍根之後短暫時間都出唔到

On9同性交轉運一撚樣
睇下好多姿勢，動作跟本不必要或者轉下位置就可以，係要特登好多身體接觸

應該會有人被佢搞興

唔係想話受害者啲咩
但係條女八九成片都係用啲勁踩界嘅性標題去嘩眾取寵

有幾肉球不暪先可以畀個80歲既搞慶

其實唔講個老師傅抽水呢PART
淨係無啦啦走去俾人咁樣鎚D骨都已經好撚ON9
又刀又鎚咁, 陣間真係扑到有咩問題真係大尻獲
命仔都冇

more

條女條片本身已經證實到佢d解釋唔得....

聽到條女把聲都鳩縮啦

用手套唔得？
一定要用安全套？
醫院都唔會用安全套探肛啦

睇佢ig先知片裏面件衫都pushup得幾勁下

個阿伯一早有人拍好耐

完全唔明著到咁拍片有咩目的，總有摸骨唔比人摸就咪撚去啦，臭雞博上位

臭雞比人抽水係咪都要去拍片放上youtube先？

我淨係見到條淫蟲最後尾摸住自己同賓周叫佢細佬唔好咁硬

佢講d咸濕笑話勁正正

訓係到點撚樣咁挺

個阿叔都話不要就拉倒

女人有塊閪大撚晒

咁呢啲療法一定抽水架啦
正如心口大脾紋身 你唔除衫俾人摸點紋呢
刀療都要就位咪摸身摸勢囉

偷摸概念
刀療要上床做仲要有貼身接觸

你出街會除淨底衫隨街訓？

女權撚係咁架啦

咁樣先放心賣肉阿麻
一陣比人當免費雞咪蝕曬

假波要幾撚硬都有

同意

1. 有幾on9先會信呢啲刀療

2. 有幾多女人會去搵男按摩技師？

首先呢啲刀療無一個正統規範，無人知佢手法係做緊治療定抽緊水
其次按摩推拿一定有身體接觸，呢啲KOL去之前會唔知個阿伯用咩手法？

女權閪不嬲靠metoo搏上位

一次得罪曬兩邊，犀利

講閪咩，怕佢地識咬我呀
班人未又係網上兇狠

握手=身體接觸
扑野=身體接觸

啲俄妹使唔使咁開放
Sports Bar都唔著 走去著lace 底底

想知台灣刀療法係咪真係work? 定係又係鹹野？

非禮幾時變左統一叫性騷擾

搵返呢條，因為阿伯嘅抽水令我好難忘
但俄妹又真係正嘅

又要好似G排妹，日日上新聞，無限lop

所以咪話